連住尼聽講佢今日生日 [shocking]

是咁的，三十一年前，地球上出現左一隻生物...佢姓連，叫尼住
有陣時，佢都唔知自己其實係叫連尼住，定係連住尼
佢慢慢嘅長大，曾經...佢了解到自己嘅無力，不停嘅追求改變
佢已經知道自己時日無多，所以不停去迫自己 Be a better me

霎眼三十一歲，雖然身邊不小人妒忌自己所有的
但仍舊自覺一事無成，自知什麼也做得不好
縱然努力過，很多東西也仍然得不著，徒費心力

人生當中有很多迷失，找不著方向的時間
當然，身為一個 Programmer，自己心中有一條冇得輸嘅 Formula
佢會仍然行落去，幾年前係呢一個地方，佢搵到自己嘅興趣
得到好多嘅肯定，難得係佢眾多錯敗當中，得到一眾連登仔嘅賞識
實在深感欣慰

原文
連住尼聽講佢今日生日 (5/2/2014 12:14)
發起人：連尼住

ok

我屌你老母呀
你老母比狗屌

冇連登你仲上緊香討咋

叫佢食屎喇能樣，同孌童變態佬agentcc一伙既仆街

網民回應

係咁有骨氣就唔好上連登

你當俾連狗奸計害搶人流既高登唔存在??
你好似係識孌童agentcc同連仆街既it狗黎。你都唔方好人。

我9成時間上高登，1成時間上黎屌佢屎忽。

連囝碌鳩好唔好味多唔多汁

同黃洋達班熱狗教徒差唔多水平，來來去去都係咁，你繼續自high喇。

牙連都唔知佢係咁嘅人

我唔識agentcc，淨係起過佢底

嗰1成時間又會咁啱呢個時候捕住LIHKG

2014年當時好多人都支持佢

樓主代我向連仆街和佢前生意合作伙伴/朋友，孌童agentcc講聲hello。

呢位手足好唔理性，好難溝通

係囉，agentcc性侵女童都係佢人生萬分之一時間，咁都俾人捉到。

含到雪雪聲
差d以為連登佢有股份

agentcc性侵女童都唔關牙連事，你攞嚟講做乜

講幾句有理智嘅說話 = 含到雪雪聲

個個都睇到啦

邊忽似含呀ching
唔好屈我好喎

你老母被連尼住屌過？
做咩係咁jer住人

你講啱左，連仆街+power_off +agentcc大家都係做it，應該之前有合作大家都識。大家互惠互利，當中利益內情你又點知咁多。

害高登同屈早洩就天理不容，人在做天在看，人善人欺天不欺。

老母無，不過養隻狗就有。咁你又含過連條jj????

吓吓吓...

手足你鳩嗡都有個限度呀

咁都拉得埋一齊嚟講

ching 好惡

呢度啲人比波台撚兩下又爭取跟風屌人
我就撐既 生日快樂

Rip

我就理性嘅，是其是、非其非。

生日一年就只得一次，
點都好，
都過咗今日至嘈啦，
牙連生日快樂 ！

早洩光明磊落，心地好胸襟闊開放第三方app俾連仆街，點知就俾奸人毒計害。

連仆街正一惡不群偽君子，表面好人內裏陰暗。

咁望遠呢，plus仔呢？

咁好心機理佢做乜
早洩光明磊落都up得出

樓主又開始奶連狗袋底

有鬼

生日就放過人啦

連狗我屌你老母呀

俾人屌都好過冇人記得佢生日

唔做狗擦鞋，怕連仆街唔益佢唔俾狗屎佢食。做人做到咁難睇就係為左個小小利益。

連狗話會開放api，有無?
個vip收費到搶錢無分別，說好的為網民呢？

手足你洗唔洗咁惡呀
又話自己9成時間都上高登
咁你又何必咁上心呢邊啲嘢啫

個vip我俾你收夠一舊一個月
你寫唔寫到個出嚟先

有時啲嘢自己講就易
或者自己見到人哋識寫就覺得唔難
從來唔識自己了解吓先

知唔知點解牙祖可以一文不收
永久免廣告呀
知唔知高登母公司係咩呀

呢排成班admin冇出現過

連狗無撚用架

ok 拉大隊回家了

rip

Power_on 同連尼住一日做幾多次愛？🤔

你呷醋？

讓比你唔使預我，你地慢慢玩69

有API未